
                      Hace muchos anos pude ver esta pelicula en Cuba, realmente es muy entretenida al igual que otras del mismo genero de aventuras y accion para mi la actuacion de Jean Paul Belmondo es estupenda y una Ursula Andress muy joven, El Hombre del rio rodada casi toda en Brasil, La fiericilla Domada  con Jean Paul Belmondo y Monica Vitti o Cartuche con Claudia Cardinale, este senor ha firmado peliculas con los mejores actores de Europa.
        
            